有圖［突發 不安］有無人識讀唇 究竟佢講緊乜？

有啲怕佢報驚拉我 唔知佢講乜，有無人可以幫手讀唇睇佢講乜

圖係下面巴打麻煩幫下手

汪汪汪汪汪

つきhbんvghっj😛

即係乜 有無翻譯？